拿玻里場波好癲, 4次var推翻入波

對手Sassuolo 4次擺個波入網, 4次都var offside
雖然都冇乜爭議, 但真係好癲

Sassuolo冇運

自己反省下返去學下走位啦...
唔通儲夠四個詐糊就可以換一球入球咩

有C朗架話，起碼計入2越位波，詳情請參考1617皇對拜

咁都有位入